利狗以後咪撚再話人盲反你地

當年

今日

雙重標準既垃圾

無損失光環, 道德高地 邊個唔鍾意先, 我覺得無咩問題

係呀 所以我覺得以後我地盲反猁狗都無咩問題

猁狗冚市鏟啦

果96位兄弟：可唔可以畀我休息下

利同利迷都唔識分 你反利物浦公關關利迷叉事

屌利狗雙重標準唔算盲反

咁反黑警又搞埋黑警老婆仔女？

痴線 我地利迷成日去探病唔講？ 拎呢d少事講成班見我地復賽拎冠軍又盲反

你又有d道理

咁我睇TVB都無問題
TVB仆街咋
佢啲電視迷好黃

秒

人哋球迷會出埋聲明同球會割席， 我又唔明 球迷仲可以做到啲乜

最衰都係拉莫斯

臭痢狗
抵你到今日都未拎到英超

利迷都睇唔過眼 雙重標準